有冇人打算眾籌登報多謝Trump

如果冇Trump,香港一早就成為中國其中一個二線城市。我覺得我哋應該展示俾佢知我哋多謝佢，並支持佢連任。

成個usa呀,
你當眾議院/參議院死？

Pelosi 而家彈劾緊trump都要支持？

ON9
完